列維將一個想法與另一個想法聯繫起來的方式具有催眠但澄清的效果。 在《房地產》一書中，黛博拉·列維思考了定義我們的結構 
 塔斯馬尼亞的古老森林史前雨林有種催眠的感覺。 全球最令人驚歎的地方|Josefina Salomon | 2021年8月8日|Ozy 
 不管怎樣，這種聲音——渾濁的、輕快的、麻木的、催眠的——會在這裡停留一段時間，我們應該傾聽它的細微差別。 是的，你可以通過這張專輯的封面來判斷Snoh Aalegra的專輯 
 馬克思說，這導致了一種催眠的、不平衡的平靜，幾乎就像電流流過丹妮爾的血管。 《溼婆娃》是如何抓住年輕女性的焦慮的|索尼婭·拉奧| 2021年4月2日|華盛頓郵報 
 儘管如此，這首歌仍然是整張專輯跳動的心臟，她的聲音細膩細膩，把角色名字的音節變成了催眠的咒語。 簡·伯金帶著新專輯回來了，但她的存在是永恆的傑夫·韋斯2021年3月19日華盛頓郵報 
 至於曼森，斯潘說，他無法解釋——他對那些女孩施了催眠咒，她們是他的奴隸。 蓋伊·塔雷斯在查理·曼森的牧場上的家|蓋伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 在簡單的藥物相互作用測試中，它不像標準的抗精神病藥、抗抑鬱藥、抗焦慮藥或催眠藥。 輝瑞製藥是如何幫助製造“香料”，致命的假大麻|Abby Haglage | 2014年5月17日|DAILY BEAST 
 首先映入我眼簾的是她那雙貓眼，綠中帶著金色的斑點，催眠得要命。 死亡之周:喬治·雅各布斯，辛納屈的家庭密友|每日電訊報| 2014年2月23日|每日野獸 
 在他遣詞造句的方式中有一種震撼的、催眠的平和。 《墜落地球的人》是一部經典電影和一部小說 
 他是令人窒息的段落和催眠冥想的大師。 本週熱讀:2013年9月23日珍·瓦菲迪斯| 2013年9月23日|每日野獸 
 “巴羅迪，請不要對我耍花招，”她補充說，把靠墊推到身後的岩石上。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 她在書中讀到過催眠暗示的奧秘，但她太實際了，不相信這一點。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 在全國的醫學界，人們對這種新的催眠劑產生了濃厚的興趣，甚至熱情。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 它是一種或多或少為人熟知的催眠藥——維羅納(二乙基巴比妥酸)的鈉鹽。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 Pas-Avena是一種廣泛宣傳的神經鎮靜劑和催眠藥。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種